【贺国庆】黃大仙新光飯局飯票開售

非會員 $250 位！東頭邨有飛賣～
有無巴絲打一齊去賀一賀佢？

非會員都有得食

仆街 聽日去買 等你成撚日蛇齋餅粽

我地連登仔包兩圍先啦